一句講哂,肥柒就係原罪!

如果林子健係靚女，你估有冇咁多人唔信佢?

加埋大波
大事可成